[月經] iOS集中討論區 (108) 真。假核電三眼仔

iPhone 11 series

Backup呀

iOS 13現已推出
iPadOS , iOS 13.1 - 9月25

11.0-11.4beta3
12-12.1.2 JB
12.4 unc0ver

13.1 beta
<Public Beta

13.1 developer beta (Apple不建議作日常使用 請用public beta) ota profile
Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負(近年冇乜事發生)

輕鬆上Public Beta

iPad Pro 10.5(翻新) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔鑽石貼 (新機頭一兩水品質特別好)
Carkoci, hoda,

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種人像模式使用調較光圈功能
*新增XR人像影死物功能

Youtube bgplay

舊機用Night Mode(收費App)

停 chok仔有post

Yes勿推

想問下whatsapp backup係唔係一定跟apple id？還原咗落新機係咪都要用返舊ac去更新個app?

Ios13係咪用唔到bea app

[月經] iOS集中討論區 (108) 卡Hello 記得斷Wi-Fi 抆simcard ,E-sim防空洞

有冇人上唔到whatsapp 更左13.1beta4 都問題多多